龍門>渣哥>水門>齊柏林

估下下間都邊間？

跟本係d PR 公司扮曬兩邊係度亙咬

講真，真係手足的仲點會攪咁多耗

諗下點樣救12 手足好過啦

渣鳩、水霉臭閪一定係排最尾

批鬥次序呀 最尾

渣家軍收嗲啦 當日搞鳩咁多間小店 你估唔洗還呀？

我屌下面個張

Show blocked user 直腸無事

來來來，批鬥分化撚快d入嚟我一次過block哂佢

你block人，搞分化個個似係你

Block埋我丫唔該

黃衛兵是這樣煉成的

班撚樣玩到捧殺

咁多黃店 呢間唔啱食咪食第2間囉
我見到呢啲post自動無視
唔係五毛都係傻仔黎

搞緊分化個個明明係佢

一有唔同意佢既人，即block，同渣家軍一樣

樓豬完全唔敢提理大個日張生入去煮咖哩
班渣家軍開哂Post 屌鳩張生做戲嘅情況
更加唔敢提有份批鬥人嘅渣哥其實當日去左旅行 根本唔係現場
仲唔敢提班渣家軍追擊左龍門大半年 仲為左私怨而上東週刊唱衰龍門同賣人血饅頭消失的聖誕賺大錢

笑到胃痛

仲有成日開post係人面前扮充滿熱血既黃色水霉閪
比人踢爆屈老屈同區其他黃店 係藍/鄉黑
自己柒就搵伙記做擋箭牌 仲要公審返個客轉頭

痴埋藍屍閪ta度